根本話人黑警就係歧視黑人

根本話人黑警就係歧視黑人

咁黑社會係歧視
自稱黑社會係普世價值?